偶遇大黄咪

         昨晚回到家楼下已经十点多，打电话ing没注意到单元门前坐着一只大黄咪，登时吓一跳啊，电话那边说“晚上最好离喵星人远点...”好吧，我也不想啊，他？她就坐在单元门前边...见我没进去，又跑路边坐着，估计是晚上要下雨，想进楼道避雨吧，小区内有很多野喵星人，倒是这只很干净啊，毛毛也很顺溜呢。     我去开单元门，叫了他好几声，“咪咪，进不进来啊，快点，我要关门咯！”于是他才跟我进去楼道，进去后还在楼梯上回头瞅我。囧，我还默念“大哥，你找个楼层待着就好啦，不要跟着我进电梯哦！！！”好样的，他去爬楼梯了，哈哈哈哈!          早上还神叨叨的想，会不会出现某豆友的那样，猫的报恩，门口放个大耗子一类的。。。那就炸毛了，不过早上出门着实松了口气，哈哈哈哈！      小小的幸福，傻傻的乐呵！大喵今天下雨呢，估计还在哪楼层睡大头觉呢！